其實8蚊BOMBA死撚左去邊

8蚊BOMBA其實好似抄9呢班台灣youtuber
好似呢條片禁

同8蚊BOMBA對比

感覺幾似...

邊條片出先？

禁乜撚野

假膠？
第一條link根本唔係個班youtuber既channel
如果台灣達人秀唔係隔半年先重播既話
係Bomba出片先

好似變咗裝修佬

呢兩條片好似係業配黎喎 咁個主題一樣都好正常

業配